[reddit] 香港嘅reddit page subscribers 多過曼聯同利物浦加埋！

而家已經越黎越多人關注香港！如果係trending 既subreddit 會比更多外國reddit仔睇到！同我繼續subscribe 同upvote！未有reddit既即刻開account！！

唔夠

識唔識計數

每日都會睇睇成個reddit當日既top post
其實好多時香港上到no. 1﹐十幾萬upvote果種

push

其實真係幾多下#wine#但但係都要繼續push

幫手pushp p牌仔

起碼要1M

哦 係呀

幫手push ahhhhh

Push

其實可唔可以connect 到其他反共勢力

多謝你

Reddit大把人反共，好有用

Yes
要佢地action
幫我地煲大件事
我覺得依家無Call To Action

好難。。。
有d人自發去當地領事館請願，但真係要當地人自己搞
不過叫佢地share 多d香港新聞，提升下關注都好

推

Thanks